［認真］城大 vs 中大

城大又搞獸醫，又起兩橦新大樓，相反中大不思進取，成日拎住人文精神打j

老實講，十年內shitty真係好大機會同中大平起平坐

呢啲垃圾就唔好成日拎出黎講啦

Dse仔

City摺晒d乞食科，專攻獸醫/law/gbus
要超越中大其實唔難

屌 仲以為幾撚勁罵人垃圾 dse得果廿分 仲要英文得3 垃圾都輪唔到你到

讀

中大近年真係每況愈下

淨係識開埋d global xxx

要求最高嘅 sf degree

shitty個獸醫都唔知有冇認售性
中大不思進取
中大搞咗個環球醫學呀
大學站隔離有個地盤
人地起緊中大自己嘅私家醫院呀
井底蛙 係咪只到自己個分入唔到中大要入shitty就吹奏定shitty呀
shitty人文精神又冇 學術又唔係勁 你話shitty有咩科係香港首屈一指
理大有醫療三寶 浸大有中醫音樂新傳
成日靠排名打丁 學術界都知個啲所謂排名反映唔到啲咩 僱主調查又係話最鍾意請中大人都唔知仲有咩值得打

但係shitty除咗bba真係垃圾喎
中大點都有仲medic law撐住，城大有排追

agger 獸醫等佢grad咗第一屆先知

中大仔出現了 On9仔 我讀緊HKU啊 中大越黎越廢係事實 咁撚on9怪唔得溝唔到女

中大law 同city law冇分別

樣中上

小學雞冇point就起人post人身攻擊
幾把炮呀kongu仔

把炮過你囉

city都有人打飛機 樓主仲要逐個逐個玩人身攻擊 真係辛苦晒

讀kongu讀到你咁小學雞真係好笑

medic gbus 真係中大勁
但你話中大拎law 黎撐真係

利申先 shitty仔BBA
認真答:
其實個獸醫course好似未認可

至於邊間好就睇你讀乜科同睇你鍾意邊種文化
QS排名 city啱啱過CU頭
而city近期排名都的確係升得快
但其實個排名冇乜用

bba有啲科cu好啲有啲科city好啲
例如gbus cu應該只排係ust後
city就啱啱先新開

仲有cu果啲 Asia business 呀果啲就實贏city成條街
marketing management 果啲就不相白仲/ city好少少
但而家香港僱主其實仲好睇你係咪3大(雖然bba grad既好多都食緊屎)

campus方面睇你鍾意 city果種細，似商場既感覺定係 cu書院制，campus散佈成個山頭既環境

city mk妹多 cu女既質素都唔錯 但平均啲

city多數圍威喂，啲fd通常都係hall/doc/ ocamp/ 你果科啲人
cu 圈子會大啲

city啲hall 十一棟聚埋一齊
cu跟書院

city 除左中英文3仔班(如果你3左) ， UE, cciv, 你果科既英文外( e.g. bba-》 business communication ) 要讀4 定唔知5個
elective (唔記得)
但以上都冇考試，得主科果啲有
中文 year1要 reg pe，其餘唔清楚
諗到再講

都仲有gbus喎

CU村姑唔錯？

shitty好似phy定唔知邊科sci幾勁
但讀既人好廢

不過城大近年真係幾進取
又搞獸醫，又起新大樓，又谷排名

你夠yo身邊啲女咪唔錯囉

屌你入得去全部dse 20分
咁都好吹捧

我個年 識唔少人23，24分入

唔係話吹捧既
只係好多人唔知大學排名唔係睇ug
係睇prof同 phD啲研究啫

成個po邊有講過排名？ 如果講排名就唔係十年內啦 依加都超越咗

大家都是CU, 不用分那麼細

phy中大真心勁朱明中黎冠峰楊綱凱個個都好打得
最近開埋物理精研 資源應該唔少

gmed咪又係打飛機#
不過cu med同hku med都算各有千秋嘅

又係你個中大仔

係呀 點呀kongu小學雞

中大係canon，city係Sony，自己參透下...

形容得幾恰當

中大人表示 外國u>>>>>>>hku>>>>>>>other local u>>>cu

明你個比喻，但canon 你不如拎nikon嚟比

咁HKU係咩？

何出此言呢巴打

其實點解咁鍾意捧外國u，講真其實都係睇邊間，香港啲u唔係真係咁差的

agger

係有幾唔知醜先可以咁打飛機？

係都紅磚先啦